毒撚想學打扮,想問有冇GEL頭道具推介

問左朋友意見,佢同我講多數買定一枝髮泥同定型噴霧用

巴打們有冇邊隻推介新手用

問你朋友

唔好出街就得

道具

Gel頭係加分 唔係幫你起死回生
前提你要識gel 成日見到毒撚 gel到一舊舊 油淋淋咁

不如你實際啲 做GYM操fit自己好過
講下你幾高幾重

睇多啲書 增值下自己

同意

毒撚洗頭，整整齊齊就夠
Gel完頭冇人會覺得你型，只會心諗條死毒撚學人gel頭碌柒咁

由內而外改變先有用

呢2樣野都好有用
要直既...唔好買圓嗰隻

前面越密越好...後面要尖頭

邊度買

毒撚 整潔好過啦

gym係加分 唔係幫你起死回生
前提你要識gym 成日見到毒撚 gym 完好似無gym 咁

不如你實際啲 做gel 番個頭好過
不如你講下髮質如何

睇多啲書 增值下自己

Reading係加分 唔係幫你起死回生
前提你要識reading 成日見到毒撚 read完好似無read 咁

不如你實際啲 整容整靚仔d
不如你講下自己個樣值幾分

打少d飛機 增值下自己